★跪求最快最安全DNS ....

call左"陳豪"上來竟然話最好用google dns，佢果個成日係咁，黐撚線

利申：Pccw已死

倒米

錯台啦魔魔

又矛人理

腦魔BB上個網都要被人洽

Opendns

安全嗎？

成日BT，佢會唔會報串？

陳豪ddns垃圾到嘔
一年無一日正常

以前icable都冇壞dns，only慢

幾時call過我？

雞堡無壞不過慢撚到同壞左無得上差唔多

慢better than 癱

Google dns唔好用咩

Cisco wor
佢就係sell呢樣

IT dog
IT dog
IT ALL THE WAY

但係佢有DNS污染
上唔到會出自己error page
上咸網會censor左

PKKW

Norton DNS點睇
用埋佢個database幫你過濾毒網、詐騙網站

直接轉hkbn咪得

又die

pccw

留名